收到風牙朗今晚會大炒牙積土，幫馬明出氣！

男人最痛算這種
只有戴過綠帽既牙朗先會明白

要當牙積土係賓穎咁屌